中共、港共你聽撚住！我地可以和理非，又可以勇武！

呢個post冇私人恩怨
冇雞蟲梁蛇(未認叫雞)
冇人渣袁蛇(未同女義士道歉）

只係想同中共、港共講
我地可以和理非至全世界都覺高質
我地都可以勇武到全世界佩服(未升級)
對呀！香港人就是壓不服！
天地有正氣，我係香港人！

天地有正氣

唔洗軟化 唔洗分化
香港人只有進化

支持星ching

push

我地香港係棋
係全世界都而要既棋
出兵啦中共 請攬炒

唔洗支持我 唔係階段勝利
但大家唔好放棄
堅持就贏得一切！

仲未贏

岩 但唔好睇少自己！

多謝中共港共比我睇到香港人唔係得金錢

捉晒我地啦共狗！我地窮得只有良知！

夠膽cap我上記者會讀囉on9

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

一陣和平獎都拎埋 香港人就算死晒 全世界都會記得有呢個高質民族

請攬炒！

來吧中共

五毛呢？

與天地同在!

我愛香港！